呢條女同佢個龜頭Bf 咩來頭? 突然間冒起左

條女真係好青春

對眼分得勁開好似ET

邊撚個黎？

初戀學生妹feel

我都想G 新掘起既KOL

曲線宣傳？

這就是戀愛的味道嗎

ig??

屌又邊撚個呀

唔好乜野狗屎垃圾都擺上黎啦

咁似...訓啦柒頭嗰個mk妹

完全冇聽/見過

swtttt_

好似係做PTGF派帽果個

佢對鞋
襯衫襯到咁

條女好普通

樓豬溝唔到女妒忌人地?

見過真人 瘦到得啲排骨 爛爛地面
利伸：我ex係佢小學同學

咩狗屎垃圾都掟上連登

agger

小學師妹

邊撚個呀？成隻ET咁
乜野狗屎垃圾都放上黎

無source你話係佢肚入面粒卵子都得

冒起？
咁我自貼我都話我冒起都得啦

[quote]女既成隻ET咁
男既成個柒頭 [/quote]

幫你改改

樓主自post想出名想人讚？太高估自己了

屌你老母樓主收皮啦 扮乜鳩出post捧自己姐 冇撚人識你啊

屌柒到block咗條女 唔想見到

冒你老母咩

都唔知乜水 係度想博上位

lm

邊撚個會在乎

現家興post自己上黎

你唔post出黎佢咪縮返入塊包皮入面囉，幫人上位仲扮野

好撚明顯借刀啦

邊位呀

一開屌左聲 咁撚樣衰都有既

學生哥都溝到女

St. Joseph都要食啲咁柒既女

中學生黎喎算係咁

冇人識佢
你唔好見人多幾個follower就放上黎公審

樓豬係咪盲撚咗

個女嘅柒撚到都廢事話佢雞。。。

對腳好撚正呀

龜頭仔

個樣咁普通

好撚似澳門啲酒店雞

Stop making stupid people famous

咩女黎??

就係死剩對腳
陽具巴

屌 睇錯條女個龜頭

咁撚柒醜樣屌你老母都擺上嚟

乜狗屎垃圾都放上黎

好撚慘又po上黎害人

雞黎

你話左邊嗰個呀

係咪得我一個覺得好mk

邊位啊

10k都唔知係唔係買返黎嘅
成日係ig explore 見到 望住佢一日升一千
btw有朋友同佢係同學
話佢之前因爲影私影比人擺左上高登
然後佢post曬ig同周圍同人講覺得好開心
樓主而家又成功氹到個mk妹開心

冒起
邊撚到

sor自膠回錯

我就係想講呢樣 見佢冒起得好快

樓主都打算用呢個方法令自己冒起?

好撚樣衰呀屌你老母